點解仲有人會覺得Messi>>>>>>C朗

過人扭人可能美斯勁d
頭鎚速度力量身位就算係最簡單既射碼全部c朗佔優

歐聯近年對強隊場場有波入 無人再話對弱隊刷數據
對住保方迪基亞照入兩三球
歐國杯又拎埋
美斯做過乜

最後果樣心理質素 重要時刻可唔可以企出黎carry c朗直情贏幾條街 都未講不停操fit自己唔俾自己退化果d

可能六冠王果排美斯係球王 又或者美斯有c朗咁既心態好可能會係GOAT 但現實係呢幾年完全唔同講法
最多都只可以話係平排

歐聯對祖記12碼果陣佢行出黎未射就知食硬

反而美斯永遠大賽頭dup dup